點樣捉咁大隻魔魯風？

成隻手掌咁大，一想影佢就狂飛

有冇人屋企附近好多

打到殘血先，一個波掉埋去

唔得就用閃光彈，之後先再補刀

用十萬伏特

用大師球